<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <event tag="аним1">
        <sound src="relax_ambiance.mp3" />
        <sprite act="true" feel="5" pos="0.3" src="ghalitotzas" />
    </event>
    <event tag="аним2">
        <sprite feel="1" pos="0.5" src="phone" />
        <sprite act="false" feel="3" pos="0.3" src="ghalitotzas" />
    </event>
    <event tag="звук">
        <sound src="click_sound.mp3" />
    </event>


    <branch name="Начало истории">
        <node id="start" mus="relax_ambiance.mp3" rear="bedroom.png">Гхалитот \ – 10:24 \
            – Спальная Гхалитотзаса.
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Господи… \ Вставай! \ Давай! \ Ноги, такие
            тяжёлые, может я просто ещё полежу немного.
            <sprite feel="2" pos="0.2" src="ghalitotzas" />
            <choice next="Лежать">Пара минут роли не сыграет</choice>
            <choice next="Встать">Надо вставать *Непрописанная ветка*</choice>
        </node>
        <!--Лежать-->
        <node id="Лежать" pers="Цента">Господин, Гхалитотзас! \ ГОСПОДИН!!!
            <sprite feel="1" src="ghalitotzas" />
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Что?! Что случилось!? *Я взял трубку*
            <sprite feel="1" src="ghalitotzas" />
            <sprite feel="1" pos="0.65" src="phone" />
        </node>
        <node pers="Цента">Вы сильно задремали. Вам не стоит так много
            работать, \ особенно по ночам. \ Это может плачевно отразиться на вашем здоровье.
            <sprite act="false" feel="1" src="ghalitotzas" />
            <sprite feel="1" src="phone" />
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">А что, прям, сильно задремал? \ Сколько там времени?
            <sprite act="false" feel="1" pos="-1" src="ghalitotzas" />
            <sprite feel="1" src="phone" />
        </node>
        <node pers="Цента">Да, господин, сильно. Сейчас два часа дня по вашему времени.
            <sprite feel="1" src="phone" />
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Сколько!?
            <sprite feel="1" pos="0.5" src="phone" />
        </node>
        <node pers="Цента">Два часа дня… Я же уже сказала…
            <sprite act="false" feel="1" src="phone" />
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Да! Да. Я просто пытаюсь это осознать. А что
            с Мэтро и Поко? Они же…
            <sprite feel="1" src="phone" />
        </node>
        <node pers="Цента">С ними всё хорошо. Чтобы вы без меня делали. \ Я
            провела собеседование и указала на участки, которые вы хотели проработать. \ Они как раз
            ожидают проверки.
            <sprite feel="1" src="phone" />
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Так держать Цента! \ Я всегда знал, что в
            случае чего на тебя можно положиться!
            <sprite feel="1" src="phone" />
        </node>
        <node pers="Цента">Я… \ Я… \ Не могу понять… \ Что вы имели в виду?
            <sprite feel="1" src="phone" />
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">А… \ Я создавал тебя в спешке, поэтому некоторые знания об эмоциях
            могут отсутствовать. Будет свободное время, я обязательно займусь тобой.
            <sprite feel="1" src="phone" />
        </node>
        <node pers="Цента">Вы крайне любезны, господин. Я буду очень
            признательна, если вы лично сделаете это для меня…
            <sprite feel="1" src="phone" />
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Давай, сейчас быстренько перекушу и буду у
            портала, через 10-20 минут…
            <sprite feel="1" src="phone" />
        </node>
        <node next="Сообщение">Подняв тяжёлое тело с кровати, я потянулся и сильно зевнул. Протёр
            глаза от проступихших слёз и взяв телефон вышел из покоев в коридор.
            <sprite feel="1" pos="2" src="phone" />
        </node>
        <!--Вставать-->
        <node id="Встать" next="start" pers="Разраб">Эта ветка ещё не проработана, следовательно,
            вам придётся вернуться назад для выбора другого действия
            <sprite feel="4" src="ghalitotzas" />
        </node>
    </branch>

    <branch name="Коридор">
        <!--Сообщение-->
        <node id="Сообщение" pers="Телефон" rear="koridor.png">*Звук пришедшего сообщения*
            Да кто это может быть!?
            <sprite feel="2" pos="0.4" src="phone" />
            <choice next="Телефон_1">*Прочитать сообщение*</choice>
            <choice next="Телефон_2">*Поставить режим "Не беспокоить"*</choice>
        </node>
        <!--Прочитать-->
        <node id="Телефон_1">Так-с… Новое сообщение.
            <sprite feel="2" pos="0.6" src="phone" />
        </node>
        <node pers="Окэрис">Сообщение: Я добавил несколько новых химических элементов, проверь
            вечером. \ Кстати, что на счёт пары боёв на арене?
            <sprite feel="2" src="phone" />
        </node>
        <node next="Телефон_Конец">Точно! Я же просил Окэриса, сделать яды. \ Надо будет и к нему
            заскочить!
            <sprite feel="2" pos="-1" src="phone" />
        </node>
        <!--Не беспокоить-->
        <node id="Телефон_2" next="Телефон_Конец" pers="Гхалитотзас">И так опаздываю…
            Ещё ты тут пиликаешь…
            <sprite feel="2" pos="-1" src="phone" />
        </node>

        <!--Размышления о голоде-->
        <node id="Телефон_Конец">Выключив телефон, я быстрым шагом направился в кают-компанию,
            подгоняемый своим голодом.
        </node>
        <node>Голод, такое странное чувство… \ И такое неприятное…
        </node>
        <node>Интересно, если всегда быть сытым и есть заранее, можно ли забыть вообще
            о таком чувстве как голод?
            <choice next="Голод_1">Наверное, да…</choice>
            <choice next="Голод_2">Бред какой-то, конечно же нет!</choice>
        </node>
        <!--Забыть о голоде-->
        <node id="Голод_1">Быть может, тот кто забудет чувство голода, забудет и про еду?
            И желание есть? Или желание вкусно поесть, это тоже влечение вызванное голодом?
        </node>
        <node>Если не нуждаться в пище, будет ли она
            приносить удовольствие? Даже самое гадкое блюдо будет вкусным, если не есть пару дней…
        </node>
        <node next="Столовая">Тогда может самое вкусное блюдо покажется
            постным, если забыть о голоде?
        </node>
        <!--Думать о голоде-->
        <node id="Голод_2">Как это вообще можно забыть о голоде? Это же
            естественный инстинкт… Такие вещи будут рука об руку идти с нами до самой смерти.
        </node>
        <node>Забыть можно, что ты ел два дня назад, но о том, что ты хочешь есть? Это вообще как?
            Что вообще должно случится, чтобы это произошло?
        </node>
        <node>Наделяет ли чувство голода, разумом?
            Стоит согласиться, что это чувство неразделимо с личностью…
        </node>
        <node next="Столовая">Выходит мыслить без чувства голода
            нельзя? Это не сформирует характер и ценности? Без этого разум просто не сформируется?
        </node>
    </branch>

    <branch name="Разговор с кадетами">
        <!--Разговор с кадетами-->
        <node id="Столовая">Так я и дошёл до двери, попутно размышляя на волнующую меня тему. Как
            вдруг ноги подкосились от сладкого аромата свежей сдобы, которую выпекали на камбузе.
        </node>
        <node mus="jazz_action.mp3" rear="under.png">Толкнув дверь, передо мной распахнулась картина
            полупустого помещения с одним единственным занятым столиком. За ним сидела группа
            молодых кадетов, которые весело, что-то обсуждали.
        </node>
        <node>Я не рассчитал силы и бедная дверь, влетела в стену. Громкий лязг эхом
            раскатился по помещению, заставив всех замереть и обратить внимание на мою персону.
        </node>
        <node>О боги… Как стыдно… Они смотрят на меня… Надо, что-то сказать…
            <choice next="Привет_1">Всем доброе утро!</choice>
            <choice next="Привет_2">*Молча пройти к офицерскому столику*</choice>
            <choice next="Привет_3">Чё как народ?</choice>
        </node>
        <!--Поприветствовать-->
        <node id="Привет_1" pers="Кадет">Господин, Гхалитотзас…?</node>
        <node pers="Гхалитотзас">
            Да-да? Что такое, кадет?
        </node>
        <node pers="Кадет">Сейчас уже день… Почти вечер… *Застенчиво ответил он*
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Да! Конечно же день! О чём это я? Мне надо спешить… Все дела…
            Вольно!
        </node>
        <node pers="Кадет">Не смею вас задерживать! *Отдал честь*
        </node>
        <node next="Еда">Поспешив сесть за офицерский столик, я немного оступился, спускаясь
            по ступенькам в помещение, после чего втянув шею, всё же добрался до заветного места.
        </node>
        <!--Молчать-->
        <node id="Привет_2" next="Еда">Спустившись в помещение, я гордо прошёлся в сторону
            офицерского столика. Усевшись за ним, я кинул осторожный взгляд на кадетов.
        </node>
        <!--ЧЁ КАК-->
        <node id="Привет_3">ЧЁ КАК?! \ Мозг ты щас серьёзно?! \ Чё как?! \ А по лучше
            ничего не придумал?
        </node>
        <node>Какой стыд! Я даже смотреть в их сторону не буду… Теперь они подумают, что
            я божество тупых фразочек! Я пропал!
        </node>
        <node pers="Кадет">Господин, Гхалитотзас? С вами всё хорошо? Вы ведёте себя странно…
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Странно? Ты так думаешь? У меня просто хорошее настроение… Не
            более…
        </node>
        <node>Я пропал!!! \ ТЕПЕРЬ Я БОГ ТУПЫХ ФРАЗОЧЕК!
        </node>
        <node pers="Кадет">Прошу прощения, если лезу не в своё дело, ваше хорошее
            настроение чем-то вызвано?
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Да…</node>
        <node pers="Кадет">Чем же?</node>
        <node pers="Гхалитотзас">Ничем…</node>
        <node pers="Кадет">Что…? *В полной растерянности*</node>
        <node pers="Гхалитотзас">Ничто… \ То есть… \ Да… \ Нет… \ Слушай… \ Я опоздал на всё, что
            только можно было… \ И сейчас опаздываю! \ Мир в безопасности, спасибо вашей службе! Вы
            все молодцы! А теперь я пожалуй перекушу…
        </node>
        <node>Бедняга… Он сейчас наверное вообще не понимает, что происходит.
        </node>
        <node next="Еда">Просеменив к офицерскому столику, я уселся за
            него и постарался выдохнуть весь стресс, который накопился за последние пару минут…
        </node>
    </branch>

    <branch name="Столовая">
        <!--Выбор напитка-->
        <node id="Еда">К моему счастью обо мне все уже забыли, самое время перекусить!
            Еда! Еда! Еда! И ещё раз еда!
        </node>
        <node>Так-с! Посмотрим, что сегодня в меню… \ Нет… \ Это тоже нет… \ Это я не буду… \ Это
            уже приелось…
        </node>
        <node>О! То, что нужно. Великолепная, сочная куриная грудинка в панировке из кукурузных
            хлопьев! \ И напиток! \ Как же я мог забыть о напитке?
        </node>
        <node>Не сказал бы, что я прям проснулся. Может кофе? \ Нет, слишком долго ждать лучше
            энергетик…
        </node>
        <node>Открыв столовое приложение в своём телефоне я сделал выбор…
            <choice next="Кофе">Ароматная чашечка кофе</choice>
            <choice next="Энергетик">Холодная баночка энергетика</choice>
            <choice next="Вода">Стакан свежей воды</choice>
        </node>
        <!--Вода-->
        <node id="Вода" next="Еда">Эта ветка ещё не проработана. Вы вернётесь к предыдущему
            выбору.
        </node>
        <!--Кофе-->
        <node id="Кофе">Кофе… \ Замечательный человеческий напиток! Обожаю всё человеческое, что
            столь дефицитно в этом измерении. Моё первое настоящее тело не переносило его… Но… \
            Тут-то я
            могу насладиться кофе.
        </node>
        <node>Просидев ещё 5 минут я начал изнемогать от скуки. Стуча пальцами по столу, я дожидался
            своего кофе.
        </node>
        <node>Всё ждал… \ И ждал… \ Иии…\ Ждал…
        </node>
        <node>Кофе конечно хорошо, но сколько можно его варить?*От скуки я запрокинул голову и стал
            рассматривать узор потолочной плитки*
        </node>
        <node pers="Цента">Ваш кофе…*Строго*
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Цента…! Хе-хе-хе… *Я улыбнулся, сглотнув ком в горле*
        </node>
        <node pers="Цента">Вы сказали, что перекусите и через 10 минут будите у портала. Что это? \
            Сегодня какой-то праздник? \ Или почему вы устроили это пиршество? \ Господин…? *Она
            стала изучать мой заказ через свой телефон*
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Я…</node>
        <node>Она мне даже слова не даёт вставить. \ Просто шквал угнетающих слов. \ Но
            справедливости ради, стоит сказать, что я заслужил.
        </node>
        <node>Дело в том, что заставить себя работать бывает крайне тяжело. И мне пришло в голову
            создать Центу… Служанку, которая будет вызывать внутри меня угнетения совести.
        </node>
        <node>Помогает ли она мне? \ Да… \ Но я всё равно тот ещё лентяй. Поэтому даже с её
            упрёками, мне крайне тяжело начать работать.
        </node>
        <node pers="Цента">Что Я? \ Вы вообще меня слушаете! Быстро к порталу!
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Но кофе… \ Как же кофе?
        </node>
        <node pers="Цента">*Строго смотрит на меня и ждёт*
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Что-то ещё? *Боюсь даже представить, что она ещё может выкинуть*
        </node>
        <node pers="Цента">Пейте быстрее! Жду вас у портала… *Цента хмыкнула и ушла из столовой*
        </node>
        <node>Я посмотрел на кадетов, которые внимательно следили, за всем происходящим. Они тут же
            вернулись к трапезе.
        </node>
        <node>Взяв горячую чашку, я втянул аромат кофеина и мне опять стало плохо…
        </node>
        <node>Странно… \ Я же не в человеческом теле? Почему… \ Опять крутит живот лишь от одного
            запаха? \ Зажмурившись, я отхлебнул большой глоток, ошпарив себе язык и горло. \ Живот
            тут же прошёл… \ Что за магия?
        </node>
        <node>Это же совесть! Она крутит мне живот. Мало того, что я проспал… \ Мало того, что я ещё
            даже не начал работать! \ Мало того, что бедная Цента бегает и решает мои проблемы! \
            Так я ещё сижу и попиваю тут кофе!
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Вставай!!! *Я встал и переисполненный энергией стал заставлять
            себя*
        </node>
        <node pers="Кадет">Что такое, ваше высочество? Вы меня напугали.
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Иди! Работай! *Сжав кулаки я бросил завтрак и направился к выходу*
        </node>
        <node>Завтрак был лишь ещё одним предлогом, чтобы отложить дела. Это же ясно, как день! Это
            ужасное чувство! Понимания, того как я потратил драгоценное время! Я должен идти!
        </node>
        <node next="Портал" pers="Система">Выпив кофе, вы получаете заряд бодрости! Эффект
            продлиться в течении, второй половины дня.
        </node>
        <!--Энергетик-->
        <node id="Энергетик">Усевшись за столом и ожидая свой заказ, я стал озадачено рассматривать
            узор на потолке. Кто-то явно неправильно его сделал.
        </node>
        <node>Мне очень быстро принесли мой заказ. Холодная баночка тут же была открыта с
            характерным
            шипением. Кисло-сладкий вкус взбодрил меня и обострил чувства.
        </node>
        <node>Странное сочетание энергетика с курицей отбило аппетит, после чего я встал из-за стола
            и поставил 10 звёзд шефу за этот замечательный завтрак. Толком так и не поев.
        </node>
        <node>Выйдя в коридор, я почувствовал, чей-то пронзительный взгляд, на спине. Повернувшись я
            увидел кадета.
        </node>
        <node pers="Кадет">*Девочка посмотрела на меня держа, что-то за спиной*
            <sprite act="true" feel="1" pos="0.4" src="cadet" />
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Сонгхамия, ты что-то хотела.
            <sprite act="false" feel="1" pos="0.4" src="cadet" />
        </node>
        <node pers="Сонгхамия">*Она кивнула*
            <sprite act="true" feel="1" pos="0.5" src="cadet" />
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Что же ты хочешь? И что прячешь за спиной?
            <sprite act="false" feel="1" pos="0.5" src="cadet" />
        </node>
        <node pers="Сонгхамия">Спасибо, что тогда спасли меня. Я очень благодарня вам! Примите этот
            подарок в знак моей благодарности! *Она протянула чёрный мешочек*
            <sprite act="true" feel="1" pos="0.5" src="cadet" />
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Не стоит благодарностей, я просто выполнял свою работу. Всё же в ты
            служишь в кадетском корпусе и уже сполна вернула мне должок.
            <sprite act="false" feel="1" pos="0.5" src="cadet" />
        </node>
        <node>Взяв подарок, я обнаружил, что он очень тяжёлый. Меня это сильно смутило, что в нём
            такое?
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Сонгхамия, а что в мешочке? Он такой тяжёлый.</node>
        <node pers="Сонгхамия">Откройте и узнаете. *Мило улыбнулась*
            <sprite act="true" feel="1" pos="0.4" src="cadet" />
        </node>
    </branch>

    <branch name="Подарок Сонгхамии">
        <node pers="Гхалитотзас">Надо бы спешить, если опаздаю Цента с меня шкуру спустит…
            <sprite act="true" feel="1" pos="0.4" src="cadet" />
            <choice next="Открыть_подарок">*Открыть подарок*</choice>
            <choice next="Не_открывать">Прости Сонгхамия я открою его чуть позже.</choice>
        </node>
        <!--Открыть подарок-->
        <node id="Открыть_подарок">Я слегка ослабил узел. Запустив руку внутрь, мои пальцы
            скользнули по холодному металлу, а рука инстинктивно обхватила рукоятку,
            положив указательный палец на спусковой крючок.
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Сонгхамия, это? \ То что я думаю?</node>
        <node pers="Сонгхамия">Да. Судя по вашему выражению лица, вам понравился подарок.</node>
        <node>Как только она сказала про моё выражение лица я понял, как глупо выгляжу. Зубастая,
            широкая улыбка и горящие счастьем глаза. Устоять перед оружием, которое мне подарили
            таким способом, просто невозможно.
        </node>
        <node>Я достал из мешка огромный револьвер, который начал переливаться матовым блеском в
            свете настенных ламп. Мои шаловливые пальцы, начали ощупывать каждый изгиб в
            поисках кнопок или механизмов.
        </node>
        <node>А вот и оно! \ Щелчок и барабан с характерным щелчком выдвигается в бок и выплёвывет в
            меня патроны.
        </node>
        <node pers="Сонгхамия">Господин, Гхалитотзас!*Испуганно*</node>
        <node pers="Сонгхамия">Наверное не стоило его заряжать. Простите! *Она упала на колени и
            начала собирать пули*
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Всё в порядке, не переживай, это замечательный подарок!*Я так же
            опустился собирая патроны*
        </node>
        <node pers="Сонгхамия">Господин, Гхалитотзас… \ Я выполнила все поручения корпуса и завтра у
            меня выходной, перед тестами… *Передала патроны*
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Ты хочешь побыть со мной?</node>
        <node pers="Сонгхамия">… \ Да. Я уже достаточно сделала для Гхалитота, чтобы заслужить
            аудиенции с вами? *Застенчиво*
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Думаю, да раз ты смогла поймать меня в коридоре. *Посмеялся*</node>
        <node pers="Сонгхамия">Спасибо, я очень много работала. *Низкий поклон*
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Прошу меня простить, но я должен идти на проверку реставрации Аксе.
        </node>
        <node>Я тут же развернулся и сглотнув ком, пошёл по коридору в сторону портального холла.
        </node>
        <node>Какого чёрта это было?! \ Как я с ней встретился?! \ Я не должен привязываться к
            кадетам! Это просто расходный материал. \ Балванки для изучения.
        </node>
        <node>Ещё и этот подарок! Явно выполнен на заказ в какой-то провинции. \ НЕТ! \ Сонгхамия,
            просто ещё одна ошибка, как и другие… Когда её способность к переселению в пустышки
            изучат, её просто утилизируют и я забуду…
        </node>
        <node>Я увидел гравировку на стволе… \ "Душу - Богу, \ Жизнь - Отечеству, \ Честь - Никому."
            \ Это же слова из моего мира. \ Откуда она их узнала? Она хоть знает, что они значат?
        </node>
        <node next="Портал">Я убрал револьвер и поспешил к порталу.</node>
        <!--Не отерывать подарок-->
        <node id="Не_открывать" pers="Гхалитотзас">Прости, Сонгхамия, но я должен идти. Я открою его
            позже.
        </node>
        <node pers="Сонгхамия">Конечно, это же ваш подарок. Откройте, когда захотите. *Она
            улыбнулась фальшивой улыбкой*
        </node>
        <node>Я кивнул и отправился в сторону портального холла. \ Что это ещё за подарки? \ Она
            кадет! \ Она знает про утилизацию? \ Хочет так задобрить? \ Ну уж нет… Ничего не выйдет!
            Ошибка, есть ошибка и её нужно исправить.
        </node>
        <node>Конечно, Сонгхамия показала высокий результат проф пригодности, однако как только
            способность будет полностью изучена, надо будет отправить её как можно дальше.
        </node>
        <node>Нет, о утилизации она не могла узнать. Слишком уж я хорошо всё скрываю. Да и откуда?
            Этот вариант отметается сразу.
        </node>
        <node>А может она всё ещё думает, что я её тогда спас? Точно! Когда она была совсем
            маленькой то событие кординально повлияло на неё характер.
        </node>
        <node next="Портал">Ну хватит о грустном, пора приступать к работе. Мне пришлось
            ускорится, чтобы не опаздать.
        </node>
    </branch>

    <branch name="Портал">
        <node id="Портал">И вот я уже стоял рядом со столиком регистрации.
        </node>
        <node cond="Кофе" next="Портал_2" pers="Ангел">Господин, Гхалитотзас! Цента привела вас?
        </node>
        <node next="Портал_mid" pers="Гхалитотзас">Да, если бы не она, я бы так и не начал работать.
            \ Будь добра открой портал в Аксе.
        </node>
        <node cond="Энергетик" id="Портал_2" next="Портал_mid" pers="Ангел">Господин, Гхалитотзас!
            Цента, уже хотела за вами идти.
        </node>
        <node next="Портал_mid" pers="Гхалитотзас">Как видишь необходимости идти за мной уже нет.
            *Усмехнулся* \ Будь добра открой портал в Аксе.
        </node>
        <node id="Портал_mid" pers="Ангел">Портал открыт.</node>
        <node>Глядя на врата, я увидел небольшую вспышку, после чего почувствовал искажение своим
            божественным чутьём. Затем я взял телефон и написал Центе.
        </node>
        <node pers="Сообщение">Цента, я уже у портала, отправляюсь в Аксе</node>
        <node cond="Кофе" next="Энергетик" pers="Сообщение">
            …Посмотрим, как прималоты выполнили свою задачу.
        </node>
        <node cond="Энергетик" next="аксе_первое" pers="Сообщение">
            …Назначь мне встречу на завтра с Сонгхамией.
        </node>
    </branch>

    <branch name="Проверка Прималотов">
        <!--Посещение аксе: УСЛОВИЕ - Энергетик, Взят пистолет-->
        <node id="аксе_первое">ЗАМЕЧАНИЕ ДЛЯ РАЗРАБОТЧИКА - Эта ветка открывается через
            получение
            пистолета. И является каноном. В будущем будут альтернативные ветки прохождения.
        </node>
        <node>Сделав шаг вперёд, я появился в храме. Кругом было пусто, старое обветшалое здание. Я
            потянулся, разминая тело после телепортации. Как вдруг по голосовой связи я услышал
            хихиканье.
        </node>
        <node pers="Невнятный голос">Смотри! Ха ха ха! Это источник моего вдохновения.</node>
        <node pers="Напуганный голос">Ха ха ха! Убирай это скорее пока Гхалитотзас не пришёл.</node>
        <node pers="Невнятный голос">Зачем? Пусть стоит! Я потом убиру. Чёрт, он уже тут.</node>
        <node pers="Напуганный голос">Что-то он долго молчит, кажись заметил… \ Гхалитотзас! Ты как
            раз вовремя чувак. Короче, Мэтро сделал рынок. Зацени. Щас я подойду, стой там.
        </node>
        <node>Я взял телефон и нахмурившись нажал на кнопку обратной связи…
            <choice next="заметил">Да, это я. Что я должен был заметить?</choice>
            <choice next="стою">Стою</choice>
        </node>
        <!--Заглушка стою, она растягивает сюжет-->
        <node id="стою" next="Портал">ЗАМЕЧАНИЕ ДЛЯ РАЗРАБОТЧИКА - Эта ветка ещё не прописана. Тут
            стоит заглушка телепортирующая к контрольной точке.
        </node>
        <!--Да, это я. Что я должен был заметить?-->
        <node id="заметил" pers="Напуганный голос">Заметить… \ Как… \ Преобразился рынок в городе! \
            Мы запустили внутрь парочку аксе с некоторыми модификациями душ. В общем дали им
            поплавать так сказать. Результаты тебя порадуют.
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Я очень на это надеюсь. Иду к рынку, жду тебя там Гхатсар.</node>
        <node>Я отправился к рынку. Осматривая пустые улицы, я обратил внимание на груду
            П.Р.И.М.А.Л.О.Т-ов, которые лежали в переулке. Сколько же их тут?
        </node>
        <node>Я подошёл ближе и стал рассматривать тела. Все из них были живы, просто их насители
            покинули пустышки. На стене была накалякана надпись. \ "Диктатор" \ Вот значит как?
        </node>
        <node>Я взял телефон и тяжело вздохнув нажал кнопку обратной связи.</node>
        <node pers="Гхалитотзас">Гхатсар? Это и есть то восстание?</node>
        <node pers="Гхатсар">Ох. Ты всё же увидел. Слушай, ну хорошо, что они просто покинули
            пустышки.
            Довольно мирно всё закончилось.
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Почему я диктатор? Да я не плачу вам за работу, но… \ Зачем же
            уходить, оставляя после себя подобное. *Я развернулся и продолжил путь к рынку*
        </node>
        <node pers="Гхатсар">Да не бери в голову. Найдём других людей. Может им просто не нравится
            твой
            подход. Ты же каждый шаг пытаешься проверить.
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Ну знаешь я всё таки создатель этого мира, так что мне бы хотелось,
            чтобы всё было так как я задумал. А не сделать, лишь бы я отстал. Какой смысл тогда
            вообще
            становится прималотом?
        </node>
        <node pers="Гхатсар">Я тебя вижу! Иди сюда.</node>
        <node>Я увидел махающего Гхатсара, в дали. Подойдя к нему и поприветствовав кивком я тут же
            открыл заметки в телефоне, чтобы сверить план работы.
        </node>
        <node pers="Гхатсар">Сразу к делу, да? \ Хорошо. \ Пошли покажу, что мы сделали за сегодня.
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">Да, показывай… *Я пошёл за Гхатсаром*</node>
        <node pers="Гхатсар">В начале мы переработали крыши и материал. Всё так, как ты и просил.
            Всё теперь выглядит более заброшенным и сделанным из того, что попало под руку.
        </node>

        <!--Оценка 1-->
        <node>Рынок сильно преобразился с последнего моего прихода. Состаривание домов, пошло на
            пользу атмосфере. Покосившиеся крыши. Подгнившие стены, сделанные из чего придётся.
            <choice next="плюс1">*Поставить галочку*</choice>
            <choice next="минус1">*Поставить крестик*</choice>
        </node>
        <!--Оценка + номер 1-->
        <node id="плюс1" pers="Гхалитотзас">Вижу вы неплохо постарались. Древесину взяли слегка
            подгнившую, да? Это подчёркивает то насколько тяжело живётся в это мире.
        </node>
        <node pers="Гхалитотзас">А ещё эти деффекты строительства, вмятые стены и покошенные крыши,
            сразу видно, что домики строились по необходимости, а не прихоти. Мне всё нравится!
        </node>
        <node next="оценка2" pers="Гхатсар">Я рад, что тебе понравилось. Что ж, идём дальше!</node>
        <!--Оценка - номер 1-->
        <node id="минус1" pers="Гхалитотзас">Вы как-то сильно всё перегрузили безысходностью. Да,
            дома должны выглядеть более старыми, но всё же это не бомжатник. А эти кривые крыши?
            Неужели на весь город, нет ни одного нормального архитектора? В общем передывайте.
        </node>
        <node pers="Гхатсар">Понятно, перестарались, бывает. Пойдём дальше… \ Диктатор…</node>
        <node pers="Гхалитотзас">Ты сейчас сказал… \ Диктатор?</node>
        <node pers="Гхатсар">Да, пошутил я. Просто ты так бесишься с этого. *Посмеялся*</node>
        <node next="оценка2">Я лишь нахмурился и пошёл дальше за Гхатсаром.</node>
        <node id="оценка2" pers="Гхатсар">А это у нас тот ресторанчик, который ты просил сделать
            рядом с палатками, что думаешь?
        </node>

        <!--Оценка 2-->
        <node>Ресторанчик был выполнен в японском стиле. Несколько стульчиков перед
            прилавком-кухней, где входом являлись свисающие куски ткани.
        </node>
        <node>Неплохо выдержанный стиль, азиатской культуры. Из-за обветшалых элементов,
            он не сильно выдилялся на фоне остальных зданий.
            <choice next="плюс2">*Поставить галочку*</choice>
            <choice next="минус2">*Поставить крестик*</choice>
        </node>
        <!--Оценка + номер 2-->
        <node id="плюс2" pers="Гхалитотзас">Это азиатский стиль? Очень необычное решение. Однако
            общей атмосфере это не противоречит. Конечно, нужно будет смотреть, как пустышки будут
            реагировать на подобное, но в целом. Мне нравится.
        </node>
        <node pers="Гхатсар">Фуф… \ Я уж боялся… *Выдохнул с облегчением*</node>
        <node pers="Гхалитотзас">Мне нравится подобный смелый ход, когда прималоты не боятся
            пробовать, что-то необычное.
        </node>
        <node next="оценка3" pers="Гхатсар">Тогда, тебе точно понравится следующая идея Мэтро!
            *Хрустнул пальцами*
        </node>
        <!--Оценка - номер 2-->
        <node id="минус2" pers="Гхалитотзас">Это что такое? Мы что в аниме? Вы бы ещё лапшичную тут
            поставили! Мы тут пытаемся атмосферу нагнать и краски сгустить.
        </node>
        <node pers="Гхатсар">Ну вообще-то это и есть лапшичная… *Пожал плечами*</node>
        <node pers="Гхалитотзас">Прости, что? Переделать всё! Снести здание под основание и сделать
            всё заново. Это совершенно не подходит общей задумке.
        </node>
        <node next="оценка3" pers="Гхатсар">Понятно… \ Передаем… \ Надеюсь следующий элемент тебе
            понравится.
        </node>
        <node id="оценка3" next="проферка_финал">РАЗРАБОТЧИКУ - ещё 1-2 проверочных квеста.</node>
        <node id="проверка_финал">Конец!</node>
    </branch>

</resources>